之前咪好多人話1299冇左大陸唔得？

而家睇股價我笑左出黎
新年後升得重勁啊
我雙糧花紅入晒貨等數錢
你地慢慢冇大陸唔得啦